諗到條100%嘅水

睇咗琴晚個場 發覺冇任何一支球隊可以阻到蝗攞歐聯

無論你睇佢地面對幾大嘅逆境 上帝都會派佢嘅子民打教蝗

所以allin蝗攞歐聯冠軍係100%嘅 賠率仲有2.35

祝各位手足買乜中乜

只要蝗將個波傳到入禁區 就會獲得12m
今次發達了